依d天氣真係殺得死人

秋意既味道真係又愛又恨
每一下秋風吹埋黎都可以勾起d回憶
個人感覺好矛盾，五味陳雜雜咁

原來得我自己咁覺得

有戀愛感覺

明明自己a0

我都覺有戀愛感覺 唔知點解

Same
諗返起上年既哩個時間 果時啱啱拍拖好sweet
但回憶中果個人已經唔再一齊 好sad

咁都有得j

俾錯負皮
好有初戀嘅感覺

一種好難形容既感覺

得依種天氣先會勾起回憶
諗番上次回憶果個人已經冇左聯絡

其實除左戀愛感覺，仲有種滄桑感

情濃濃秋天 濃濃情溫暖 兩對望 互愛纏 怎料人如孤燕

我都覺 係適合戀愛既季節

好撚正喎
好似每下都會令你諗起一啲近乎唔記得既記憶咁
但真係會有啲moody

岩岩google 聽左

提起番自己都有過咁既經歷

上年秋天仲苦苦咁追緊個女仔又自己去旅行
今年終於守得雲開
希望各位巴打絲打都成功
就算今年無 都唔代表下年無

好頹呀

同一個？

回憶往事 幾千次

希望大家搵到個同呢個天氣一樣咁美好嘅人

兩年冇見了

愛在深秋

打個丁 射咁d荷爾蒙走 就正常番架啦

....

對上兩次拍拖都係秋天開始

秋天都係叫春既季節
空虛寂寞涼浸浸